其實你地純粹為左發洩定想贏呢場革命？？

依家明顯就係中共手段令你地失焦，
你對唔對得住係前線食彈既勇士。

五大訴求唔推，光復元朗變主線

帶返個腦比返小小獨立思考好冇，
中共既手段係未咁難明？

唔該求下你地識得分先後，
五大訴求一定係主線。

唔好再用各自爬山係到打飛機，唔該。

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

間中洩憤都有需要，不過唔好再失焦。

負皮既講下你地偉論

推

提一提升士氣

Both

why not both

你唔搞元朗, 以後屯天元和理非都出唔到黎幫你

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

呢家出黎遊行？ 冇得做主線就要做支線架啦

無野發洩唔通屈住屈住咁屈到自殺咩
兩樣野根本無沖突

等陣
咪講到個單野係示威者搞
先入為主

Why not both?

有無文宣圖
我要print幾十打

前日咪搞完西環囉，隔咗一日又話人失焦

先剿滅內亂，先可以抗敵
好似當年國民黨放過共黨咁
敵人只會燒你後欄

星期日明顯係中共派錢搵人搞事，
而且回響咁大。
touchwood, 覺得唔會每星期都會發生

要壓制社團行動先做到其他野
外國就係黑幫搞示威者死傷無數

但而家好似得番發洩，或者只是貪一時之快。

主線副線全攻

何妖咪係共黨 D 犬牙 ，點解唔攪

不祥之兆

元朗鄉邨天上佈滿烏鴉
鄉村水有毒
全邨渠道淤塞倒灌
冇電
冇網絡

提升吓士氣啫，依家一定少咗好多人驚鄉黑囉。出面大把人推五大訴求，唔好自亂陣腳。

咪係. 人地港共想借力打力！

push

六日先出黎爬山
一至五放鬆下啦

西北兄弟次次上街都要擔心回家中伏，點攪

笑完 最緊要識番黎

你老母就失焦

唔係反對你地搞元朗， 但事實係開始失焦，

你要搞既，就要衡量用咩方法。

用返d 對呢場革命唔會有太大影響，負評既方法。

宜家黑社會治港
唔解決黑社會問題先？

樓主先係冇腦

兩樣都要

又係邊個最開心風向

元朗係反警黑勾結喎，ching係咪搞錯左啲咩

set deadline, stop Mrs. Ho discussion

咁有信心既話駛咩touchwood

Touchwood, 太陽由東邊升走？

你唔搞一搞佢地, 班鄉黑就會當贏左, 以後只會變本加厲

推 支持五大訴求

用下你個腦，
政權喺屋入面，出面有食蕉
你唔郁啲食蕉點爆入去對準你個政權呀

跟住好快油尖旺

而家講呢啲無人會理你
只會話你係五毛

Win this war!!!

同意短暫開心
但千奇唔好再失焦

咩失焦呀
今次係搞中聯辦 魔鬼現真身
策動元朗恐怖襲擊 報復香港人

香港政府一早就唔係話事嗰個
而家就要要不停滋擾中共
不斷將香港推上國際新聞

屌你啦 星期日先攻完中聯辦 家陣休養生息下啦

on9
唔除內憂 大西北兄弟點出黎同你搏呀

發洩係革命既前奏,你連燒條村都唔敢
有咩資格去搞革命呀

咪係，唔對付班亂打人既黑社會點可以繼續安全咁表達訴求

元朗單野更加值得煲大。

更加唔講，721明明話be water下次再打。係都要留低比人射。
大家諗往兄弟爬山算數，結果你地係都要迫人記返起你地死都唔退。
屌，攻完中聯辦留低比人打好勁棍咩??

一班自己留低比人打的人，同埋一班無啦啦比人打的市民我會選擇後者。
因為後者更加雞蛋!得未啊??

如果黎一個元朗遊行
只係反對黑幫
好似屯門反大媽咁
有冇得諗

轉貼

日日都要打仗？
休息一兩日輕鬆一下唔得？
你係大台？
你話事？

光復元朗可以係主線

因為五大訴求其中之一獨立調查可以查埋元朗件事
而且傻的都知官商鄉黑一齊滅聲
絕對係對準政權

推返啲認真嘢先

抱住不割蓆心態先齋腐皮唔評論，自己參透下

咪當之前光復屯公咁搞囉，星期六搞完元朗，星期日繼續五大訴求

比人屌都係咁話，放火一定唔同意。
一定比人扣帽子。

義士受傷點算？

做咩都好，安全第一

Sorry樓主，借一借位

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

你唔保元朗,以後遊行唔駛預屯天元

而家係你無搞人
佢地黎搞你喎
唔做d野去壓制返佢地
對我地之後既運動好大影響
由本身政府加警察
而家加埋黑社會
我地只會更多義士送頭
我地無唔記得 但呢班蛇鼠點都要清算一次

你覺得？佢要玩起上黎日日玩都仲得呀 比人恰到上心口乜都唔做？

Push

pish

官鄉警黑四為一體，樓主先係連自己反緊邊個組織都唔知

咁點解你一定要將2件事搵埋黎講
可能好多政治冷感或者和理非嘅人對你5大訴求無興趣/覺得動員疲勞好攰
而元朗一事係挑起佢第2條引，所以對你五大訴求根本唔關心

點解關心元朗單野就一定要關心埋反送中嘅所有野

我強調，係點解要一定要人關心哂反送中嘅所有野

我明2件事有關聯，係應該要做多啲文宣，但好心你地啲口吻咪一言獨大，抹黑其他人對元朗恐襲嘅心態

因為2件事係有關連，但亦都可以獨立咁去做

推推推

5大訴求
一點不讓

呢啲要推啦
咪撚再推何妖老母

我明
不過而家咁樣，元朗必行
但入還入
一樣可以用警黑勾結 改革警隊引導番去對準政權
同時係對白色恐怖既一種宣示

其實出面有巴打提到係反三黑
其實主線黎
黑警 黑鄉 中聯辦

點解次次都要選擇題
我相信無一個前線會因為元朗而唔記得時代革命

唔好再分化
大家都為緊革命付出

呢啲點算發洩

講多次
政權=港共/中共=黑警=鄉黑
根本全部都係同一個利益集團嚟
唔好再講對準政權
唔好再講失焦

長期抗戰, 廁所都唔好去啦好無 失焦失焦

元朗肯定各路人馬睇實 再有恐襲香港正式變臭港

講真兩樣都有，但想贏多d

次次發夢企前線

今日 呢兩個鐘同幾個前線朋友開懷大笑

英雄！辛苦哂！

一個優質既將軍 要學識令人放鬆

橡膠日日拉好易斷

俾大家抖下氣 過多陣笑完會推返正經post 相信各位手足啦

而家唔係27元朗28上環咩?

你唔幫元朗 大西北D人唔敢出
變相少人
仲有 今次大西北 下次油尖旺咁點
愈黎愈少人
他日到你自己個區 冇人再幫你出聲

同埋冇人講唔關5大訴求事

主線好清晰，而支線唔係發洩，而係要班共狗知道，佢地做既所有野都係有後果
我地要令佢地畏懼

我覺得光復元朗同樣重要喎
元朗手足被打 = 全港手足被打

講得好,唔好浪費寶貴人力去鬥牛屎飛

要將元朗恐怖襲擊連繫返成個運動

不受傷
不被捕
一個都不能少

做返啲野回復返士氣都要掛 更何況理性分析呢單野 有咩可能村外人入到去？

每一件事都重要
五大訴求 前線受傷義士 元朗警黑事件
每樣野都重要 無人係condom
唔好撚再開分化post，再嚟就當三毛處理

不分化 不割蓆

Pish

一邊發洩一邊做主線唔撚得咩
兩樣野冇對立可以同時做架喎
你就真係要比返啲獨立思考嘞

好撚煩，邊撚到有失焦
成場革命既其中一場戰役黎

成個運動都係反政制，元朗=警黑合作=黑警濫權

咁多日心情都唔多好, 睇到真係笑撚死

ok ,咁下一步點？

出下火，鼓勵士氣，大家振奮有咩問題
Keep 住有行動力有咩問題？
星期一至五你想大家照出黎遊行定點？
做支線任務唔影響主線任務就得啦
唔好咁死板
日日淨係得個嬲字同認真討論，你想迫死手足？

乜都中計論
由運動開始已經不停中計, 係做又中計, 唔做又中計
UP 唔出乜神予測又成日話中計中計

熱門成版都係何妖老母個墳，我明白係大快人心，但係洗唔洗個個都走去開個po洗版
同埋只係拆鳩左個墓碑，搵2條友起過咪係洗唔洗高潮得咁誇張
更加重要既中彈事件，727入元朗等等反而冇咁多人留言推，做返實事啦

上環單野第二日蘋果 東方頭版
第三日美英大部份報紙頭版

所以放心吧

唔係咁講野呀話？大西北朋友出港島車費貴 車程遠，69 616塞撚爆西鐵站見唔見到？比成舊水搭車晒成二三個鐘來回出黎食催淚彈又可以當見唔到？依家元朗人比人打爆頭 流撚晒血 返屋企都驚，你唔念d義士出黎幫手抗爭，都念下d普通市民被人襲擊丫，依家叫你入黎幫手行下，你話我地發洩？咁撚樣你都詐鳩我地型？我地大西北朋友係呢頭住 比人點相仲撚大鑊過你地，你咁撚樣都唔幫有乜撚野好講

將官狗黑拉上同一條船
一次過清算

都岩
原本我都好撚嬲
打算27入去掃佢老母村
但冷靜返就唸 好似真係out左focus

成日話失焦，去完721遊行和理非同平民返元朗被打，討論元朗時又話失咗上環焦，明明就係同一樣嘢產生出嚟，兩邊都值得討論，你唔搞好元朗警黑合作件事，你叫嗰面啲人下次出完嚟點返去? 係咪唔使佢哋出先? 兩件事相輔相成唔得嘅咩?

wfc，而家俾人恐怖襲擊，就係要成功對抗下恐懼先有下一步，要俾時間事件去發酵下

你呢d正宗陰謀論上腦。
咩都覺得係人哋嘅計謀，硬係覺得對方背後有一班天才軍師下緊棋。

事實就係無。包裝到咩都係棋子，懶高深，都係維穩手法之一。

五大訴求呀

何妖變成點我冇興趣知

why not both
做一樣野第樣就會做唔到?

我係想講星期日打還打
但唔好比對方有機會扣我地帽子
令呢場革命成為轉折點

放火一定比對方jer 住黎講
甚至令一路支持我地既盟方難做

小心比網軍帶風向
保持獨立思考

利申：正評樓主

發一發洩
即刻冇曬嗰種恐懼感
又可以重新聚焦落主線任到

Why not both

why not both?

屯元天冇義士冇和理非？而家返屋企都比人打呀屌你老母咁撚自私

我全都要.jpg

你要用touchwood既心態去罔顧屯元天手足既安全？
佢唔會幾百人再搞多次咁大件事
但元朗小路多 佢捉幾個黎搞都唔好啦

振奮下士氣唔得既？
一定要死氣沉沉咁傾足一個禮拜？

不過開心完係應該focus返既

去元朗都係五大訴求 反三黑
心態要擺正 唔係復仇

你哩d 人真係好撚煩 係咪唔識得multi tasking?

可以用元朗件事去推返抗爭回正軌！

請幫推

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

仲有 唔幫元朗手足拆掂佢 你係咪想以後元朗手足每次出完黎港島發夢返屋企比人打? 咁樣仲有人敢出黎?
比啲獨立思考啦

覺得？
就憑你覺得？
難保其他區唔會有事
到時邊個仲夠膽出嚟

光復香港 時代革命

入去元朗掃村係休息？
可唔可以冷靜d諗清楚？

係咪又想講我地去就中計呢

咁係咪則係唔預大西北既手足出黎?
定全部人護送返哂屋企其他手足先散?
元朗依次可以話係前置任黎,有意見可以討論下

好啦
呢個意外提振完士氣
做返正經野啦

冇話唔係主線
戰爭係漫長
唔好下下發生支線就唔比人理唔比人處理唔比人關心
大家識COME BACK就得

「我唔理！總之我一定要搞xxx」

繼「和理勇武」之後，歡迎新派別「我唔理」派

膠po笑完就算

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

開始咗就一定要贏

只係間中需要有野振奮人心
如果無新發展只會令人更易離場

咁係咪以後屯元天手足都唔洗出？
寧願要手足受依種恐懼都唔願做一下支線

你自己膚淺睇唔通
就唔好話係失焦啦

我地做每一樣野
都係要挑戰政府管治威信
揭露政府嘅腐敗

【7月27日】不要被情緒主導，我地行使嘅，係有理性嘅武力！

邊個知邊個搞警方都未查你就下判斷
你依家就搞事啦

如果以暴易暴 失去道德高地 係外國人眼中示威者都係暴徒就收得皮 所以比人挑釁最好忍住 打人既搵人影住佢捉住佢 要適當保護自己

支線可以增加士氣經驗減弱敵人力量
你會唔會屎萊母都唔打一出世就打蟻后？
如果五年前齋坐係新手村就真係冇用喇

你都on9 到左7月27咩？
到時再出啦 依加笑下唔得？

容忍黑社會仲邊有民主同自由

長線：革命

短線：報復

你地中計喇 共產黨最叻民眾鬥民眾 我地對準政權 唔好中計!

你老母就失焦 好心帶返個腦啦3毛

小弟愚見，政權瀕臨崩潰，我地需要全宇宙響應既大罷工，應在星期五 26/7舉行。
26/7 罷工可以俾勇武和理非一齊心理裝備上準備一下，先再一口氣直落27/7光復元朗，元朗人既事就係香港人既事，光復就係要入去同d牛屎佬講我地唔會買佢怕！打敗白色恐怖。
到時發夢又好，和理非又好，各有各做。但我覺得如果可以26/7罷工，向政權施壓，可行性好似高少少
既有時間俾各大機構呼應同聯署，亦俾時間各大小有心參與既公司安排！
到26號仲想反工既香港人，對唔住啦
經過多2日半既時間醞釀上述建議的話 我相信全港合力既不合作運動一定令你班撚屌反唔到工

大家當放個long weekend 一齊做多件大事啦好嘛求下大家特别公務員，反少日工sick leave又好咩都好啦。。。。唉屌

但宏觀睇
其實都要搞
警黑鄉政一體
警察同黑社會關係都可以係獨委會查埋
都冇out fo嘅

返來囉 兄弟

發洩 革命 維持公義
集於一身

訓醒未？樓主

7月27日要入元朗
但要冷靜，要理性

【7月27日】不要被情緒主導，我地行使嘅，係有理性嘅武力！

推翻上去

why not both
特殊任務已經達成
可以繼續做返主線

玩幾個鐘好啦當激勵下士氣囉
大家快啲 focus 返係訢求度

發洩還發洩
唔好玩火
你攻入元朗放火 同你攻入元朗宣佈元朗區警處作廢

已經係極與極

主線副線齊齊做

Sorry 撳錯負皮 推

到底你係蠢定係想表示眾人皆醉我獨醒？
鄉黑唔打壓佢地既氣焰你叫住得遠少少既手足點同你抗爭？
同意五大訴求係重要，但唔好用啲閪語氣對住自己人
有時間開呢啲廢post不如幫手推下啲有用既post?

近排好撚多牛屎仔好撚驚人地搞佢地
上曬連登帶風向叫人唔好去元朗
連登仔！！唔好比垃圾牛屎佬帶風向！！

主線副線齊齊做

主線為重

諗返星期一點樣
個個俾恐怖氣氛蓋過晒
依啲恐懼唔係話講句「唔好失焦」就冇事
大家要嘅係安全感，咩有安全感？
就係大家做一件事一齊發聲
遊行覆卓，大家一齊行一齊叫口號，拎返士氣，噉係最有效果
點都要做

唔覺得？
你又有咩偉論可以證明到唔會發生？

元朗單野搞到公務員 廢老 消防都發火
唔拉佢地埋自己一面 就on9了

中間派 淺藍 根本唔會因為衝中聯辦而認同你
元朗搞到好 示威會拎更加多民意授權

你唔搞返元朗，下次元朗，屯門，天水圍既人重邊敢出黎......
出左黎返唔到去，比人火燒後欄呀大佬

好撚多牛屎佬帶風向，小心牛屎佬攻勢

喂 屌你老味最好乜都唔做 下次元朗班傻閪出港島你條撚樣比人扑濕記得 吹行雞萬人跪地

兩全其美，喺元朗五大訴求
Win win super

我認為7-27 保護和理後排係第一責任，要令佢哋敢於出泥即使係元朗，面對牛屎佬都勇敢出泥絕對應該保護好佢哋

利申：有盾有棍 ，到時會保護大部隊，保後排

見到有post分享
琴日第一次聽，我覺得佢既分析有一定程度既可取之處：

關於光復元朗，可以直飛到1:20:45：
quote 隔離post，佢解釋： 728(or 727)應否入元朗，「必須入元朗」
不入元朗，只會令恐慌擴散，和理非不再上街
入元朗，就係要打敗白色恐佈，對抗絕望

聽完可以由頭聽一次！

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

Cls 發生得一次就會有第二次架啦
人地用條命出黎港島撐你
到你入番去幫手撐佢地就咁多疑慮
重有警察同黑社會嘅關係獨委會都可以查埋
都係5大訴求內

依家玩緊白色恐怖呀
搞到你新西d 人唔敢再去遊行呀
失你老母焦哂

又嚟大台主義
剩係你嘅方案可取

乜野叫各有各做？

五大訴求 中上環義士 元朗事件 全部都要處理 逐樣逐樣黎

玩一兩個鐘啫 咪比大家輕鬆下囉

官商鄉黑勾結打壓香港人
咁都唔叫主線？
而家只係個文宣方向錯哂咁解

出面講左8點後唔好再講何妖

《轉自網路，正確思維，我們已經沒退路，只可以勇往直前》
攻入立法會
你地中計喇 攻入立法會會令民意逆轉係警察空城計 唔好中計!
攻左啦 中左咩計呀依家

掟磚
你地中計喇 掟磚會比口實警察升級武力 唔好中計!
6月7月 特別係721咩都掟哂啦 開左真槍未?

光復元朗
你地中計喇 共產黨最叻民眾鬥民眾 我地對準政權 唔好中計!
警察已經出現疲態 黑社會係政府第二道防線
呢關都過唔到點推翻不義政權?

包圍中聯辦
你地中計喇 塗鴉國旗會激嬲共產黨令佢地有藉口打你地 咁共產黨就最高興喇
你地反共仲驚激嬲共產黨?
仲有共產黨到底係嬲定高興呀 好亂呀

佔路
你地中計喇
起路障
你地中計喇
搞升旗
你地中計喇
爆玻璃
你地中計喇
做盾
你地中計喇
掟野
你地中計喇

計全部都係計
你估你睇緊火凰咩
你班中計黨好撚煩呀

事實上呢班中計黨就係怕人做到有效既抗爭 想瓦解抗爭力量
所以大家聽到有咩中計 就知道做咩係正確啦

大家做正事 中計黨退散

兩樣一齊做唔得？

屌你老母
幫左元朗手足個人身安全
再搞五大訴求都唔遲啦
你個標準係五大訴求>大西北手足條命呀

大家做返正經事 唔該！

你都on撚9 發咩洩？
唔去一次元朗 班仆街咪以為我地怕撚左佢地

十分同意

算啦 兒登

反而想問點解一口咬定係示威者做

中聯辦係主線！

見到有post分享，琴日第一次聽，我覺得佢既分析有一定程度既可取之處：

關於光復元朗，可以直飛到1:20:45：
quote 隔離post，佢解釋： 728(or 727)應否入元朗，「必須入元朗」
不入元朗，只會令恐慌擴散，和理非不再上街
入元朗，就係要打敗白色恐佈，對抗絕望

聽完可以由頭聽一次！

分頭行事
我冇野講

繼民意撚 後 依家到失焦撚

你第一日黎香港呀
有冇聽過小桃園飯局
冇老黑同牛屎佬撐，你特首個位咪撚使旨意坐得穩啦

失焦人講你又講，人地成個利益集團一環扣一環呀，你唔由小打到大佢當你發up風呀

邊個做唔重要 重要係結果同效果同影響

一句講晒
一日唔畀返安全感屯元天，唔好話遊行
連街都唔敢出呀
我住元朗，我話嘅

五大訴求

Why not Both !

越黎越覺而家阻光復既好鬼
總之兩樣都會處理

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

政府係主線

明白手足係想光復元朗，但係再失焦落去唔太好
光復完就翻去主線任務

又有道理
不過出面話唔好燒喎
話斷水斷電算喎

咁樓主你答我 係咪我地唔再需要大西北手足支持？ 係咪以後要佢地冒住比人打到仆街既風險出黎？

一定要保護屯元天手足

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

agger
君妖同勝和既勞資糾紛唔好再推la

認為大家唔係動物唔洗下下鞭返醒

大家1-5搞下支線
拎下成功感係可以提升到士氣

當初連儂牆都比人話係小玩野細路仔先在意
但係做大左一樣有用

支線都係主線引伸出黎
都係同一件事

唔係變主線 而係呢單野要速戰速決

both

今日無咩野做

有乜問題？

五大訴求
一日未搞掂 一日都無可能平息民怨

初心不變

問題係所有行動都係不合作運動 以示對港共政權不滿

請勿分化

示威唔威示嚟把撚？？

次次遊行大西北一車車運人出黎
你唔搞掂元朗班牛屎佬啲市民邊有信心出黎？

up

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

(721)上環+元朗backup片

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

10
0

我地要返返主戰場

邊有人話唔返啫？
之前幾次光復都係噉啦
最後咪又係返返去金鐘行
再者元朗個期本身係紅土定將軍澳嘅

不割𥱊 各有各做 we connected

唔好亙屌 ok?

大家加油

咁又唔使咁講嘅
人地樓主都係叫大家focus返中環單野姐
大家有商有量呀

200幾負皮 傻撚咗？

打敗西環代言人有咩問題？
西環代言人亦係象徵意義

唔好獨醒啦，「唔好亂帶風」都講左咁耐，要知嘅都一早知左

場革命會輸嘅其中一個可能性就係過份執著主線任務，忽略左打贏支線任務對整體士氣嘅正面影響

簡單啲咁諗，如果香港人喺呢場杖入面 狗又唔驚、黑社會又唔驚，除左解放軍之外，仲有咩好驚？

解放軍黎，咪焦土攬炒囉，建制先最唔想發生

元朗係必須要入 破除白色恐怖
唔係嘅話以後邊個敢同你出嚟示威
冇人出嚟講乜嘢5大訴求

邊到有失焦先
你元朗口號係唔係唔會提5大訴求？
都係會呀嘛
用獨委會查埋警黑合作都得啫 都係5大訴求呀

我而家行出街同著黑衫都要諗諗你同我講係為發洩？

唔好完全怪哂巴絲，連登以外，俾網軍同直必搞到全部都係元朗，好難唔反映返入黎，好啦

集中返五大訴求，如果五大訴求唔重要，柒婆就隨口講撒回就好，點解呀？因為中聯辦同背後嘅維尼唔俾講，寧願叫何妖揾黑社會打柒香港人。

大家以為咁就係佢地極限？係劉細良先咁冇想像力，之後就係｢利用一簽多行自由行組織中共國維穩人員｣黎打我地，而且比起黑社會，佢地殺人返上中共國內，引渡到？

今鋪唔入去哂馬，下次屯天元既人就唔會再想出黎

星期一至五各有各
星期六日識返黎啦

俾人打完
今日又一位烈士

發夢還下拖都得吓嘛？

想贏呢場革命
但都想何妖仆街

光復係特別任務 並非主線

主線係五大

其實得閒有人提醒下都好

入唔入村後話
你唔光復元朗即係容許班鄉黑亂打人
以後大西北啲人點出嚟撐你

唔好廢話
邊個唔想速
點樣速先得㗎
如果對抗共產黨咁易「速決」就唔洗等到今日啦

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

依家仲係反送中？69之後到今日，唔係反緊政府？

而加一有事發生，有人會即刻懷疑同路人
遲d如果情況再升級，我怕就係呢批人即時割蓆

主戰場即係邊度？

支持

失焦撚又出現
邊有唔記得呀痴線
唔好形式主義啦

集中訴求

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

似乎你知實情

劉都話班老黑其實已經有大陸招安人士

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

你怕俾人扣帽子就咪L 做勇武衝擊啦, 民意一早揀好邊唔會因為你俾人扣帽子而放棄你, 你根本就係想同勇武割蓆, 唔俾黑社會知一次示威者唔係好蝦, 係咪想仲有下一次元朗事件呀, 咁和理非點出黎幫你呢d 人呀

利申:反抗唔係唔得, 唔好死人就得

咁都過千正評垃圾post

我元朗人
我想講見到叫事係開心咗一陣
因為畀到安全感我地，唔係話惡晒就惡晒

因為大多人支持燒村

如果你宗旨係為左保護手足 出手我十分支持

燒村已經係發洩 唔好用黎講係為左保護手足

建議口號
建制買兇！
警黑勾結！
光復香港！
暴政必亡！

發夢喺前線最撚怕樓主呢d柒頭,成日又乜又柒搞到前線成日突然無人
而家無人戀戰無人失焦,官警鄉黑都係一環扣一環嘅敵人,你訓撚醒未?

你用吓腦啦 好冇？

唔幫元朗手 以後各區啲人俾黑社會追打 五勞七傷 街都出唔到

仲有邊個可以出嚟幫你爭取五大訴求啊？

五大訴求同埋光復元朗背後既官商鄉黑，背後都係同一個問題，就係香港政制嘅問題

所以我認為光復元朗並無失焦

例如中共真係玩到公子獻頭，有警死，我地應該如何應對。要諗諗。

好高興你既回覆係冷靜理性
但其實最怕係有打手潛伏帶風向
唔知係因為大家都好嬲定係點
我發現呢幾日啲人講嘢都好激烈
所以自己冷靜落嚟都覺得要停一停諗一諗

元朗係秘道打大佬
設deadline要政府交代，交代唔到，直接係世界宣布為黑社會軍政府，所作所為都唔合化
如果政府想繼續必定自己食訴求
當然佢可以出老解，蕉土winwin

日日出咁抗爭
都要開心下

樓主依種同「打完飛機然後入咗聖人mode跟著同其他人講唔好打飛機」一樣

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人

大家唔記得左五大訴求啦？

正苦回應晒你d訴求
你條撚樣仲有咩藉口革命?
躝啦屌你老母
各有各做呀分化撚

得明哂，負皮上一頁

元朗單野都關警犬事一齊追擊
依㗎唔係話上環唔緊要，係兩邊一齊進行

無錯 但我想講支線都好重要
理性諗一下 如果721無元朗咁大件事 其實只係又一次清場 我地要做既係係唔同戰線遊走 因為政府既問題唔係得一個 但我絕對認同樓主 要清楚明白元朗係支線 當之後件事過左 一定要完全focus返係主線

大家中計喇!!

中計黨又出現

呢你老母家咩屌你老母

我哋要發洩同時贏呢場革命
就好似張牧之一樣

你去食屎啦

屌又係失焦撚 中計撚

你覺得革命 真係夠勇就得？
唔洗有同路人支持？

咁tvb 屯門 沙田都唔應該攪啦

樓主你話要集中唔好失焦
咁你講我知你主線五大訴求末來有咩運動我地可以支持下？
721 上環既事除左文宣你未來有咩行動？

前2日先做完主線任務，過2日就話失焦
失你老母咩

P. S 勿分化

行一個圈d人就安全啦咩？

喺元朗講返5大訴求
元朗一定要入
唔係只會繼續白色恐怖

堆

唔係話唔用 但你保護自己打人 同你放火 兩樣野
前者十分支持

屌你老母
咁你日日出嚟遊行囉
而家又唔係深係掛住反黑咩都冇做
懶係看透世事做乜撚？

認真講句
如果你包地方比大西北兄弟有個地方避下嘅
咁咪唔搞光復
利申：大西北人

元朗係副本，打完返主線

可唔可以俾啲信心香港人？
支線攻一陣會識返主線
唔會忘記五大訴求

下下主線，
唔做支線，
邊有經驗值打大佬

作為一個元朗人
如果發生咁嘅事大家都無動於衷只係繼續五大訴求同港島
真係會心淡同心寒

一至五咪搞下笑
六日所有戰線on fire

五大訴求啊！

其實去元朗照講五大訴求
同埋獨立調查委員會既訴求好明顯同警黑有關

推 我覺得入元朗唔係問題
好似比佢地睇下我地唔係任打唔嬲
但其實唔洗做得太激
太激反而係我地輸民意又會做成消耗

*但一定要裝備好
一黎保護自己
二黎show off 一下比佢地知我地有能力反擊

獨醒撚

建議樓主可以睇多少少出面post啲討論 開始已經揾到個靚主題聚焦番 唔係淨係燒村

憤怒乃人之常情

但好老實
你元朗唔入去踩一次
真係會冇人再出黎
大家會俾恐懼侵蝕
你一有大批人入
即係同元朗手足講
一方有難 百方支援
咁先破到恐懼

聽返琴晚劉細良啦樓主

樓主回下，想知你諗法。如果有日tvb報導有警比示威者打死，你會點諗

而家玩獻頭遲左啦，經過旺角呢單野之後已經唔會再有人可憐香港警察

全部支持

反擊元朗嘅背後都係由五大訴求去支撐

發洩完再贏

一定要入元朗

元朗之仇必報

如果搞唔掂元朗
以後唔使旨意屯元天班人出嚟港島
坐西鐵都比人斬呀
點撚樣出黎呀

你老母就失焦，任何增加佢管治成本的行動都係運動的一部份

7月23重講訴求？ 一個半月回應過邊樣？
光復香港 時代革命

究竟大家明唔明打倒鄉黑等於打倒中聯辦？

你727唔幫手光復，元朗市民日日擔驚受怕，你連香港人都保護唔到，講咩打倒政府中共呀～

堅持五大訴求

再推

元朗單野係中聯辦操盤，官商鄉黑環環相扣，係主線一部分喎

出師要有名

我地唔係入去燒村
係入去表達主流民意 為元朗手足討公道

當然班爛仔要開拖
我地一定自衛到底
打到認為我地人身安全不再受到威脅為止

係元朗一樣推五大於求

集中五大訴求！

宜家有咩問題 遊行一定要照keep五大訴求
只不過地點改元朗

咁先show副比班鄉黑睇 我地唔撚驚你

果日仲要全部和理非

樓主記得答 唔好扮睇唔到

你係自己屋企 上街俾人打 你聖人上身話唔好被干擾 要針對主線

遲到去到你嗰區 打到你唔敢出街 你點爭取主線啊 冇打你就叫人唔好理？

佢只要間唔中搞你一兩次 我地又唔幫拖嘅話
已經足夠製造白色恐怖令新界手足唔敢出黎

點解唔可以不斷加訴求，政府越唔理就越多訴求

大家壓抑左好耐啦
有開心嘢，依家唔笑唔通出年拜山笑咩
間唔中都要開心吓嘅香港人
日本學運苦行路線結果點樣，有板你睇

樓主分享下你做過啲乜先

想集中「你」既目標 你未做多啲文宣野囉

唔搞 點出黎比人砍呀大佬

我地就係要話俾全世界知，得罪我地香港人既下場就係咁樣！

恐怖襲擊
依家人身安全問題wor
鬼唔知中共耍手段
得你識睇？
依家唔搞 佢地日日搞鳩屯元巴絲
再者警黑咪係政權

咁係咪要死老豆咁樣直到推翻土共先准笑？
一笑就係鬼？

係呀，陣間白衫軍將戰線漫延至上水粉巔大埔，會少幾多人敢出黎

唔好撚再講咩群眾鬥群眾呢啲爛閪鳩屎廢話

班柒碌牛屎仔係歸順咗嘅敵人，唔係乜撚野群眾，從來都無失過焦

政府警狗已經完全失去管治能力，所以出呢張鄉黑底牌試圖化妝為群眾鬥群眾，事實上砌低埋班柒頭牛屎仔政府就完全無能力再維持香港運作

認真post 收拾番心情

Why not both?
唔單止係發洩，而係畀班仆街知道我哋唔好恰
要班仆街知道乜嘢叫百倍奉還
你一日唔企硬個態度，佢下次照樣搞你，咁會對革命又有咩好處

扣乜撚嘢帽子啊屌你老母

警黑合作可以拉去其中一個訴求
成立獨立調查委員會

你用發洩去形容 , 點解個感覺咁藍絲 , 老實講好撚反感

只係希望廣傳 冇諗住指責大家

係想引對方犯錯

727 宣言讀五大訴求 反黑遊行反官警黑勾結遊行

同時進行why not

Push, 別讓「官、警」同「鄉、黑」割席

各有各做關你撚事

推推

負皮
人地老撚咁遠去港島，之後返歸比人打
你唔救佢叫人地以後點出黎
何況依加有人話長期搞鳩元朗咩

Why not both 公義得到彰顯幾時都係好 至少話俾權貴知我地係有影響力 公義係喺人心！

.

真心......如果光復元朗變得太激....
到時,就會演變成元朗保衛戰,或者圍村保衛戰.....

到時,唔止黑社會......好多老弱婦孺同細路都會上戰場保衛家園....

就算我方較強......郁手都會好大獲

屌你完美試範針唔拮到肉唔知痛

一睇就知巴打唔係住屯元天

原來又係民意撚

樓主上手啦 答大家問題

而家手足俾人砍啊 點樣唔理啊？

同意

陰謀論撚真係好撚煩
你夠多人驚條撚
失蕉post開左幾十個啦
鬼會忘記5大訴求
鬼會忘記死左既義士
咁俾人打果啲市民 你就唔撚理？

去元朗推5大訴求有咩問題

tuiq

你岩，態度好緊要

唔攪下啲鄉黑，比佢地知道市民係會反抗，有後果既
佢地就會成日出黎攪尻市民

大陸個微博 何妖個墳比人搞單野上左個搜尋榜第一 本身咩香港字眼既都唔比講 而家就煲緊呢單野 班大陸撚 係咁係到屌 老共想搞分化 定借力打力叫班大陸仔落黎搞事

呢次唔幫新界西既巴絲打
下次遊行實少左好多人

光復元朗 係要警告班鄉黑咪撚多事

727
反三黑

乜撚嘢光復元朗
簡直戇撚鳩
宜家我哋要嘅已經唔係只係滿足於五大訴求
由於官商鄉黑
勾結甚久
政府敗壞
民不聊生
我哋要嘅係光復香港，時代革命
咪撚再同我講光復元朗
我哋要光復嘅遠遠不只於元朗
我哋去示威去遊行可以揀元朗
但口號
一定係光復香港

一定要記得五大訴求 但繼續港島游行衝擊 好似冇乜突破咁 市民政府都好似慣左咁 整多啲分支引對方出錯 又怕會失焦

知唔知官商鄉黑唔係四種獨立個體?
鄉黑亦都可以係官
光復元朗同五大訴求係可以共存

係咪唔可以解除威脅先再對準敵人？

屌你老母
新西班人次次山長水遠出黎港島行
而家元朗有難你走黎同我講帶返個腦比返小小獨立思考好冇？

今次唔幫成個新西即刻放棄你地

有乜撚野衝突，依加屯元天比人搞你唔去幫拖，下次都唔洗旨意有人出黎幫你

元朗單野一定要發大黎搞 要等普通唔理嘅市民 甚至藍絲倒戈支持我地 到時仲使咩再搵命搏 因為港共實輸

不分化 不指責

打緊仗 啲士兵都需要有軍妓娛樂下

見你係咁話燒村，咁之前夠有人話雞尾酒，又話要殺狗，幾時有成事？你嗰陣又唔割？而你就拎住呢一點話入元朗會失焦會失民意？最後講多次，我而家行出街同著黑衫都驚你同我講唔入元朗光復？

今晚八點後請停止或減少討論何老母山墳

每年都要講幾次“又到暑假喇...”

只談上環唔理元朗都係唔得
你要明一般大眾對暴力清場已經麻木
反而元朗事件都好多野講
中聯辦出陰招，警黑勾結
黑警唔入站阻止，拖時間，放白衫友走，話見唔到攻擊性武器
依d係好多人都估唔撚到黑警可以咁明目張膽
再講，21,22號係港豬們切身感受到就算你唔理政治都會受影響
其實發大黎搞係好有用

大推

agree

state terrorism

元朗俾人打成咁唔洩憤點重整軍心

想問問樓主、咁多位
[贏呢場革命]
點為之贏？

兩樣野，無衝突。

都係個句
上面派人落黎嘅
更加要幫
唔係以後北區人唔使再出聲 因為一出就俾人打
而家係全民反恐

你有你擔驚受怕
佢有佢安全回家

大家中計喇!!

樓豬又想話我地中計

咁增加一個訴求囉
成立獨立調查委員會調查元朗鄉黑勾結事件

唔發洩點贏?
而家勇武都係發洩緊對政府不滿

連登咁撚多三毛
失乜柒焦
主線一直有打
唔理啲支線既話
咁我地就真係慢慢比人用支線打殘啦
支線係有助主線推進架
有冇打過online game架
卡等就要打主線架喇

其實都要苦中作樂，同意唔好失焦

agger 對抗白免恐怖

我覺得要贏
運用 拆屋效應
將個訴求極端佢
要求香港獨立
迫到佢最少讓步雙普選
如果都唔讓 咁點呀??
咁真係焦土架喇

真正和理非力量 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責

咁你屌閪係純粹發洩定想生仔
谷住成道火間中都要出下架
唔通唔係為左生仔就唔可以屌閪咩

請先加入會員再睇留言

自膠

出發點好 但too simple too naive

何妖只係小丑，diu完就算
鄉黑又唔係真係佢啲馬
集中5大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義卜
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、2020年實行雙真普選

入去唔係問題
問題係入去做啲咩
我覺得無謂消耗自己
今次入去show off就夠
因為其實而家輿論都係哂我地個邊
社會各界都轉緊風向
我地比多少少耐性

屌你老母
都無人唔記得
一路做緊啦
搞返次元朗又係咁走出黎嘈
係咪on9架

唔發洩係咪就會即刻贏？兩者無直接關係

可以提醒吓，叫大家笑完就focus 返五大訴求
最後想點做就自行決定，各有各做，不分化，不割席

五大訴求係永記於心，而家係文宣OK

如果唔清咗鄉黑先，咁次次出嚟嘅手足都要俾人打?
咁樣維持到個運動? 一區搞完搞多區，一變二，二變四，18區都出唔到街嘅話邊個同你一齊抗爭?

做大事之餘，打個飛機都得掛

人地玩出火，變咗恐襲，畀張咁好嘅牌你上，唔係唔要吖嘛？
元朗越多人去越好，全部坐西鐵去，全黑衫。睇下重有冇老黑敢出嚟郁人？

勿忘初衷 五大訴求 以暴易暴 墜入圈套

點解呢？出去九龍港島最多咪帶多件衫換。

我幫你推

其實老老實實，元朗真係需要入
要俾「搞事者」知道
唔係搵黑社會恐襲
就可以令我地唔再示威遊行
喺邊度俾人打，就喺邊度企番起身

只係727，認真，盡可能和理非D我覺得比較好
「堅強」既定義，係示屈不撓，意志堅定，貫徹始終
你恐襲我照出黎行，無人驚你
如果唔係意氣用事既話
我相信個效果會幾好的

何妖今日幫我地加士氣

幫推

今次唔做下次無和理非岀來 夠重要未
lihkg 從來無人忘記五大

做咩講到好似單野係示威者發洩？
好明顯係班鄉黑收唔到錢發洩啦！

五大訴求缺一不可！

訓撚醒未？
果日後面已經咩衫都打

入去都可以繼續5大訴求 光復香港
示威播 本身就係show off

燒村完全唔算自衛
咁做只會令我地再處於輿論下風

推！

Suck蕉

推呀

天真過天真嬌

你睇下政府既態度就知...
或者最初係打算失焦, 但之後失控到政府都控制唔到
依家佢唔想提, 唔想國際講, 同逃犯條例一樣, 班人從來無國際視野
依家佢愈唔想提既野就愈要提, 可以升到國際層面

不過我本人就唔太希望過份集中係發洩
短期就係算啦...

希望元朗focus返5大訴求，兄弟唔好送頭，想勇武和理非都齊上齊落，一個不能少，不割蓆，但希望大家冷靜判斷先衝，真係唔好送頭啦求下你地😭

班鄉黑無差別打人你仲覺得換衫有用?

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

無差別恐襲呀dllm
玩得一區就有第區
你估得一區有老黑？

Why not both?
Be water my friend.
問啲女優究竟要錢定要爽?
Why not both?

元朗手足俾人打, 唔還擊??
等於油塘手足俾人搞, 都係一齊去幫拖

去元朗係反黑保民生
展示唔向白色恐怖低頭既決心
夠鐘行完就走返主線

Why not both
兩樣同時進行不衝突

唔覺得失焦
而家係官黑勾結，矛頭一樣對準
同埋我地唔拆掂白色恐怖
和理非點有信心出黎

元朗係恐襲喎，唔係光復咁簡單。

唔好講到成個反送中再搞一次就完
一定要家下只揀一邊黎搞
元朗唔處理下，下次遊行完又一班黑社會接返屋企
邊個仲會出黎

犧牲一個癲佬令成個運動轉晒方向，唔好中計
大家爽完就快手重回真正戰線

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

突發！聯合國維也納辦事處 任命曾偉雄 為總幹事？？？？

其實727只要focus返警黑合作就ok，最後要求政府回應。
咁樣得唔得？

失你老母咩
打仗都有唔同戰役啦

講幾句野發洩自high下都唔得

你唔係真係以為出面單野搞到麻？
未行到一半已經打橫出番去啦

元朗示威者以後完咗遊行點走？
你點保佢地安危

從來都係想贏場革命
但係次次大遊行完咗 你老母個臭閪正苦無回應過
雖然知要對準個政權 但係今次係恐襲 搞埋普通市民
依家唔救近火先 啲警黑繼續搞白色恐怖
當新界人都唔敢再出嚟嘅時候 唔好話光復十八區
遲啲遊行都好難要佢地出去支持
唔係話唔focus主線 但主線支線一齊做係無衝突
中上西環啲post一樣有推 五大訴求貫徹如一

不割蓆 兄弟爬山 各有各做

利申 新界JJ 我呢兩日出入返工返屋企都會不安

訴求越來越多 唔存在失焦
而係拉來更多市民支持

真正和理非力量 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責

Focus正事！

有錢就得

push
有義士頭部中槍啊
唔好淨係focus何妖

免於恐懼嘅自由，
香港有冇發生過黑社會無差別恐襲呀？

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差少少咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢confirm埋email share比其他人

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

一個月有4個周末。
三個周末用黎be water.
一個周末用黎發洩當放假。
得唔得呀？

做咩成日叫人聚焦？
個運動兩星期就完？唔聚就會唔記得？

根本就無諗過停。有咩聚焦失焦可言？
只要無諗過停就即係5大訴求仲健在啦。

咁撚緊張做乜？你去完元朗下星期會無左個中共俾你反咩。

————— 聚焦八大訴求 —————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」
七、全面移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任

不打飛機plz

搞一搞 搞一日 就保護到屯元天啲手足？

冇錯

五大訢求係check point

打倒官政商鄉警黑先係真正救到香港

而且郁呢個利益集團

等於同中共宣戰

你可以安全返屋企咋 屯元天啲手足點呀
佢地之前擺街站都俾人搞呀

槍口對準政腐

希望樓主答我下次完示威元朗人點走

番尼番尼

屯元天重頂 義士中槍都重要 五大訴求都重要 同意打飛機post 要停一停

樓主可能覺得一定要金鐘遊行先講得五大訴求掛

Key 支線一定要打左先喎，唔清變數點得

其實長遠計要自組自衛隊

你乜都唔做就真係坐以待斃啦

兄弟爬山，各有各做。
你依家同黑警話驚就咪出街有乜分別？

其實每一次嘅光復行動就已經係一個極強嘅文宣
每次行完大家都會知係黑衫嘅人趕水貨客 對抗鄉黑
我相信每一次光復行動都會令啲中間派產生左同伴意識 會更多人出黎行 之後你推臨時立會都會多啲支持 憤怒都係革命嘅能量

加上元朗事件係矛頭指向警黑架 唔會失焦 實際元朗事件亦令多左人關注警權過大問題

屯元天手足正式變condom

利申 屯門condom

推。請勿失焦，請勿善忘。

但依家主線無下一步行動
元朗又太爆太令人憤怒
冷靜啲

天水圍condom

提升士氣姐 唔打擊佢地 住果頭既巴絲打點敢出泥
727反黑組
光復香港 時代革命

你呢句同黑社會冇分別。。冷靜d ah chingggggg

緊急主線推po！五大訴求！！！

五大訴求
獨立調查

大肚婆比人打喎 點忍呀
真定假？唔理了 惱衝Lu

不分化啊 咪撚再屌人陰謀論啦 都唔好屌人唔推上環

又黎，根本冇人唔記得五大訴求
搞幾日元朗就會令場革命失敗
呢場革命都好脆弱

推
成個熱門版面都係講人個祖墳 悶唔悶d？
依架人個祖墳重要？定我地五大訴求重要？
好心你地班仆街就對正核心
五大訴求
唔好再比打手分心 推其他無聊post上去

Come back

做可以做
但唔係要燒乜燒乜囉
錯哂方向
全世界淨係會覺得我地幼稚

家陣全世界都企抗爭呢邊，入元朗和平遊行夠人多就嬴哂啦，搞收仇互毆會失焦失主流民意呀！

咁值得慶祝 ， 都係一日既事姐

吊你元朗唔撚可以都有5大訴求架！而家唔係光復，係反黑，次撚次搞遊行實有d 撚樣講轉移視線。同步做緊

push 唔會忘記主線任務

兩樣都要 但發洩完要做正經啦

又有道理

唔知其他人係咪發洩啦，
我自己覺得入元朗，係要話俾所有人知，
為咗呢五大訴求我哋係唔會向惡勢力低頭，
入去係展示我哋嘅決心

但結果你話要搵佢哋覆桌嘅話，
我就無能為力，恕不奉陪喇

總之元朗我就入硬㗎喇

認真，近呢兩個月其實星期一二三都係舒緩壓力，星期四五傾正題，星期六日先發夢仲要唔知個夢點發，無事既

你覺得唔會
肯定你唔係屯門元朗天水圍人
我都唔係
但我會代入佢地, 如果我每日出街都要驚會唔會比人打, 連黑衫都唔敢著, 你有咩感受
咁樣仲有自由咩? 目標係五大訴求冇變過, 但我唔覺得要犧牲兄弟的自由去換返黎
同埋你縮得一次, 當權者見有效, 就會做第2次, 到時人人自危, 各家自掃門前雪, 就真係不攻自破
既然兄弟決定左做, 就唔好再質疑, 與其仲討論做唔做, 不如放d時間落文宣, 落詳情, 落撤退計劃
已經覆過好多呢類post, 有d話暑假就完要爭取時間
我明好多都係學生, 可能覺得返左學就冇咁多時間出黎, 但我覺得呢個一定係長期戰
要在一兩個月內有結果唔係咁易
不過今次真係近了, 已經去到用黑社會呢d暗招, 佢仲可以有幾多底牌?
唔好呢個時候先黎分裂

集中五大訴求，有獨立委員會到時可以查死班黑警同牛屎飛

嗱好老實講 而家搞一搞呢壇野又激勵大家士氣 警黑合作呢單野 必須要成立獨立調查委員會先搞到 其實唔算發洩。反而成為一個藉口去團結一齊做呢樣野

推 大家唔好忘記上環嘅手足

冇得咁講架喎
咁而家的確發生咗件更令人氣憤嘅事，而就算係中共為咗spin，都唔代表警黑合作哩個問題唔存在架喎
咁問題存在，要處理佢唔係好合理咩？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

【對準政權】斷正呀屌！元朗遊行應叫反三黑遊行

重提五大訴求 要求落實
728為死線 點睇

真係要聚焦5大訴求

地區民團自衛747PLUS+

元朗非圍村撚
入元朗係要對抗白色恐怖 追究恐襲 警黑合作呢幾樣野
但燒村就真係撐唔落 無差別攻擊 圍村租左唔少俾外姓人 有無辜甚至有同路人

要搞既唔該就負責任 睇下邊個係幕後黑手
唔好懶到話咩大佬咩字頭我地唔識分
大把連登仔連鄉事派同新社聯係兩派人
狗咬狗骨緊咁基本都唔知到

唔該做下功課 對準幕後
佢地有咩投資 有咩收入來源 斷佢地米路 傷佢地完氣
你燒村係幫撚左佢地有丁既攞地 賣地賣丁
佢地最撚發
主動覆桌打白衫 班白衫又唔係班大佬既自己人wfc

總之 727佢地白衫先撩者賤出手先
我定必支持以武抗暴
但想發洩報復既你就請再諗一諗
我地係要做要同白衫同樣暴力既野
定係做對呢場運動更加有效既野

明 係我手快快打得柒

太多人支持放火 所以先話係想發洩定點

其實好似古代d打仗咁
五大訴求好比攻城略地
但係戰爭係漫長既
所以會有好多小型戰役
好比大家發夢夢到好多星期日既遊行同抗爭咁
支線好似各種發夢夢到既光復行動
就好似各種戰術例如突襲 燒人糧草之類
雖然對場戰爭未必有決定性既影響
但係當中可以提升下己方既士氣
同埋等敵方知道己方係無咁易被打敗
更甚者係可以用黎震攝敵方陣營
當然堅持集中返係五大訴求係無錯
但同樣各兄弟義士做其他野亦有用處
總之繼續合理地不割蓆 不篤灰
祝大家係夢入面武運昌隆

我無野講

次撚次都話失焦失焦
屌 你又點知人地𠱸記得五大訴求？
最撚煩就係你呢啲失焦撚
成日指指點點

你估好似你咁唔可以why not both

完全同意呀

點解大家鬆懈晒？呢單嘢發生左邊個最有利？

係，大家係好心涼，但對五大訴求同查官警黑合作全無幫助

何妖呢... 條仆街無人性㗎，佢可能對個墳同議員辦事處一樣心𥚃WFC... 但你睇佢今日上港台，扮晒受害者扮晒正義咁，依家毀埋個墳佢大把機會扮晒悲痛扮晒為報父母大仇咁, 將成件事入晒大家數呀（唔好講笑呢d 廢老們好受架）

林鄭呢...大家將個注意力放晒去何妖，鄉黑同個墳上面，等大家同何妖及鄉黑鬥一輪傷左元氣，佢又可以繼續對我地嘅訴求置之不理

所以，就算係唔係佢嘅苦肉計（講多次條友無人性，點可以用常理去估，可能咩都做得出 ），大家都係蝕底左無得著架

快d堅持返我地嘅初衷呀唔該

燒人村等如處理佢？
唔好玩我啦

當係支線去做係OK

因為5大訴求係要用任何形式去集合民意去達成

無論如何元朗係點，屯元天大把人出呀

8964

唔好忘記
五大訴求先係最重要

唔好有報復心態
真係一個都不能少

元朗係恐襲呀清 入去都可以5十訴求姐

屯門公園一例，幫到個社區，哪怕只係一百幾十人，個班人就係支持者。唔應該失焦係岩，所以元朗當日應該著重五大訴求！令元朗人放心岀返來！

利申發夢響上環，當晚有人想一齊去元朗，但我個人覺得無必要，反而係紅土將軍澳改期更顯團結。

可能有人覺得失焦，但我覺得黑警濫暴已經係人都知，反而元朗事件更加證明警察假公濟私不特止，仲勾結黑社會勢力。單係lay件事已經令日本即時對香港作岀旅遊方面嘅預警，進一步令國際社會理解港共嘅惡毒。

另外我想講，義士無私奉獻係好偉大，但如果警察以後用黑社會滲透然後打義士，我相信對義士身體上嘅傷害不比橡膠子彈低。因為黑社會係從後偷襲唔似黑警要on99 正面推線。所以唔好當義士係超人，返而我地要好似照顧自己屋企人咁關心同支持佢地！

In short 我希望前線義士心情平伏左再決定27 28號用咩裝備，保護自己一定要，但夠人多其實唔使驚，唔好一下子就谷爆，我地係要長期作戰，攰到班黑警屙尿都無力，而唔係西部牛仔咁一快勝負。

我自己都有打下拳，好明白情緒先係最影響發揮。所以前線兄弟們聽住，戰鬥唔係用拳頭，而係心理上嘅博奕。

我地一直都冇失焦，而係由反送中慢慢演變成一場革命運動，我問你逃犯條例好恐怖咩？恐怖在於邊到？你冇犯法的確冇問題，馬照跑，舞照跳，文明民主既社會對呢件事唔會反感。恐怖在於邊到？答案你自己都知道。你話大家失焦，你話大家變成發洩，當你話而家係革命既時候，有冇發現大家既焦點早已放左係共產黨呢個政權到，大家冇失焦只係轉移左更加應該注視既焦點。

專注主線 民陣幾時再搞港島大遊行

班鄉黑話見黑衫就打
我地咪幾萬人入去游行睇下係咪真係會比人打囉
不過今次比人打我地一定會還手咁解

點解次次都要俾個底線人地知道，當初夠話唔好扔磚，但去到前線就要執生架啦，真係發洩咩，當自己有壓倒性武力咩

呢單嘢唔拆掂佢，你叫新界啲理非仲點夠膽出嚟遊行？

同意 宜家焦點去哂元朗
721中環開咁多槍同催淚彈冇咩人關注咁
根本離譜過612
仲有開強光燈阻止記者影相
但都要好好利用元朗單野煲大黑警問題
連埋亂開槍放彈
令更多人企係我地個邊
再不斷提返咁多訴求
我地一定要贏

大家笑完 差完電就返埋位做野喇

失焦？光復元朗唔可以提五大訴求？
就係依家政府驚控制唔到個遍地開花既局面先出警黑搞平民
平民同大西北既兄弟都唔保護，佢地點夠膽繼續出嚟？
今次元朗事件連平時身邊啲中立/淺藍/冷感撚都有出聲屌，如果佢地都出黎一齊參加光復元朗，政府唔係會仲大壓力？

我同意要和平
隨非到時遊行有人搞你先自衛
如果要燒村或者入去做挑釁動作
隨時會令其他唔關事既圍村人因為保家園而反抗
到時就變人民鬥人民

時事台要改革

做完支線就做主線

事實警黑問題都係好嚴重

樓主弱能 唔使理

個d燒村三毛俾人屌左好耐啦
咁勇武唔去燒何妖辦事處？

係咪想以後遊行就有幾個黑社會攞住藤條企喺西鐵站到搞到大西北冇人出嚟

你d撚樣再係到屌人
我相信冇人再敢出黎
個個星期金鐘好冇？

推啊
做番正經野

我地兩樣都要

其實你今次唔搞佢
佢下次又係出黑社會
直接入埋中環金鐘
14年點收皮已經唔記得？
定想每次散場就18區mtr接放學
咁係唔係以後唔好再搞社運？

根本就唔係失焦
有人同你講清算完佢哋唔返中環金鐘咩
事情有緩急輕重
提人要對支共港共係好事
不過唔好掛住對住大BOSS
自己俾小怪圍死先得㗎

直上中聯辦

辛苦咗咁耐！唔好臨尾香好冇！

支持光復元朗 但唔支持攻入圍村大肆破壞

元朗要照去
記唔記得點解要遍地開花

點解要屈服於惡勢力下

五大訴求同元朗根本無衝突

你去元朗一樣可以叫五大訴求

搞元朗唔等於失焦
我地識諗

各有各做
前線士兵對敵軍
本地市民對民兵
每次勇武都有和理非做後勤
依家後勤市民俾人無差別虐打
如市民既火可燒上呢
下次會一齊出上環
如勇武連和理非俾人虐打
都唔理 重有人撐你

你俾差佬打好嬲求安慰
市民俾人虐打你當發洩

你想分化d乜丫
你為自己定香港？
唔可以將個戰場轉去元朗？
士兵上場預咗架
因你為保護既人去付出
點解唔可以撐班和理非一次
等和理非轉勇武
你估元朗恐襲後
有幾多人變左勇武？

希望元朗一戰中會有你
兄弟多謝你為香港所付出
義士永在所有香港人中心

鄉黑何君堯問題本係中聯辦促成
點會係失焦？每個星期出金鐘好唔好？
Be water my friend

光復呢一次就夠
完咗繼續主線
總之大家記得主線支線一齊推爆佢就得

發洩係有必要架，可振奮士氣

邊個講元朗變左主線
又唔見你話沙田上水變主線

why not both

有得發洩先可以平伏下大家絕望情緒
行得更遠

其我有樣野想講好耐

有人成日用二分法

畀兩個選擇要人揀一個

其實兩個選擇都係追求講同一樣野

贏依場仗同攞公道都係同一樣野

鄉黑警官係同一個既得利益的體制

我地既然唔可以一劍封喉就斷其手腳

削弱對方實力
增強自己實力
有何不可

光復香港
時代革命
五大訴求
係我地目的

去元朗反三黑
都符合我地五大訴求

而家你地唔光復元朗

姐係show唔到你地係不怕白色恐怖呢個message俾政府看

佢地隨時更加利用黑社會用愛國旗號周圍打人

推, 要集中焦點

光復香港
時代革命
大西北巴打咁遠都出嚟 如果連自己屋企都守唔住 冇人會敢出

況且依家除咗幫巴打出氣 對主線推進都有提升士氣幫助
只要完咗之後繼續推主線 我覺得冇咩問題

認同，無錯係要俾番d 元良鄉黑下馬威， 但唔應該蓋過主線，唔係只會順中共意民眾鬥民眾。我地用武力係應該對方濫用武力我地先還拖，食住民意，主動出擊打鄉黑怕大家失控俾人口實。當和理非冇用先到勇武出場

唔去元朗只會令白色恐怖繼續
去到邊到都係叫嗰五大訴求 根本無分別
你唔入元朗只會流失人再去抗爭

PUSH
夠鐘做正經嘢

無差別攻擊啊！！！

難得元朗人齊齊整整出黎玩主線任務
宜家元朗人受恐怖襲擊威脅，就要因為主線而放棄佢地？
你甘心我地既同胞受惡勢力威脅？

元朗一樣都係主線任務！
毋忘三十六槍，毋忘義士
隨時準備國民議會，用元朗既文字黎形容：
文有文鬥，武有武鬥！

Y not both?

PISH

我係指報復番YL係應份，但一定要focus 番落政權到

訓撚醒未啊
你唔打元朗係咪想以後班鄉黑次次都出嚟大屠殺?
係咪想無人敢出和平遊行?

唔止警察啊,鄉黑都係政府嘅兵
要做埋比其他圍村睇唔係收完錢做嘢就可以無後果返去訓

元朗一定唔係支線,元朗係主線嘅一隻小boss,
唔打低根本行唔到落去

五大訴求之一就係警權過大，黑社會今日無法無天就嘅警權過大嘅表現之一，追擊元朗事件我覺得唔算失焦。但我想提醒嘅係，今次搞事嘅白衣人固然要捉，但係包庇縱容今次事件嘅警察都要嚴懲徹查！

呢句真

其實搞元朗都係對住政權架，我地依家係懷疑黑警故意冷處理，都可以以此話更加要成立調查委員會，否則我點知係咪警黑一家親，連基本市民安全都有威脅

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

元朗都要去 五大訴求都不能少個

我都知五大訴求係主線
咁而家又無話以後個個星期都要光復
上星期咪遊行左囉
主線支線隔住星期做有咩問題呢又請問

你都識講係革命 革命就係長期抗爭
攝一個星期做光復唔會令你革命唔到

認同要對焦訢求
但呢單嘅同黑警軍政府一樣都係好嚴重

咁之前光復屯公同上水又點計呀 失焦失焦
元朗件事好多國家都有報架 依家擺明係中聯辦搵人嚟搞呀

覺得?有咩事係咪你揹飛?
你一句你上身就得

一場大戰裏面一定有好多場battles，元朗之役可以係其中一場，但我哋一定要緊記我哋嘅最終目標！

不忘初心！

樓主點解連啲基本邏輯都唔撚明
仲學人開post叫人獨立思考

巴打你啱

繼續發洩

就係因為無處發洩d後生仔女先會諗自殺

發洩完就回歸真正訴求

發洩唔L得囉
你有無見過人去打仗係要發洩架？

兩樣都搞！

牛屎佬都唔咁燒，黑警更加唔咁燒，更加唔好講革命！！！

必先對抗白色恐暴， 如果唔係佢每次遊行都可以咁做

宜家元朗嘅手足條命唔重要？
今次元朗打到咁 你唔搞佢以後有冇人敢出嚟？
下次又會到咩區？ 屯門？天水圍？

係 我係為報復
鄉黑差佬政府中共
所有都要逐一清算
依家打撚咗班牛屎佬先

有咩問題 前線義士日日打杖 輕鬆下唔得既？

法國好多人屌人地講元朗 唔理上環

agger

大家發洩完就返番去成個運動嘅focus啦

弱智樓主

各方面都要做，或大或少，近嘅，要盡量不失分及保溫至至十月區選；遠嘅，就係每次死蠢嘅對家都失分，就將佢哋啲臭屎、黑手段公諸於世來保持全球關注香港嘅溫度⋯⋯
*保持不失分乃勝負一大關鍵，對家實在太低B，鑊鑊衰鑊鑊失分，就嚟爆煲！

727光復元朗後 唔代表之後就無野做 同埋而家日日都有新事件 可能728後又有另外目標 而家最緊要係持續性同要政府回應

High完今晚就正經討論返727同埋上環ok?

其實你唔發現自7月1之後 士氣已經低落 市民已經漸漸平淡咩?
每個星期遊行重複同一樣野 好多人已經開始厭
沙田一役其實都有刺激返少少士氣

好彩既係有班傻仔出黎無差別攻擊平民 激起返大家士氣
政府想冷處理 但班傻仔幫手炒返起件事

單野好簡單，係何生好，中共好，搞單元朗野出黎，目的在於分散大家焦點

從而令到大家分散，一散就會難免做啲落人口實既野

請大家唔好中計 force 5大訴求

點都要出嚟搞搞佢
衝嘅驚佢老味咩，有乜架餐熱兵器未見過
而家係我哋要用行動令其他同路人可免於恐懼

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

我返嚟啦！你呢？
一齊返主線
光復香港，時代革命
不向惡勢力低頭
集中五大訴求

乜都做 唔好屌
只係何老母太撚多周邊
大家都開心 開心埋就一齊翻嚟

71之後士氣振番原因係
1.壽終正寢講
2.有人入紙玩九龍
之後就衍伸到沙田同中聯辦

樓主代表自己 冇補充

b

唔好分化啦

唔夠多，而且唔夠明顯

你問我政治訴求定生命財產重要，
我真係會答你生命財產。

同路人安全都保唔到，仲講咩訴求？

Push, 雖然呢啲post有好轉like, 但事實係元朗post 依舊咁多，認同樓主既唔該開多啲post,講番抗爭運動，可以include 元朗，但要有其他後續對準政權既抗爭計劃。

其實71爆立會已經落人口實
但冇逆轉係因為對家太過份
底線係自衛武力必須要 同 唔搞出人命
5大訴求冇人唔記得
只係搵埋黎搞
警黑合作一齊查

我只係想講
好多示威者係住大西北

再出黎屠殺=全民再罷工
你係政府有冇咁蠢
黑社會依家咁高調 佢地風險係好大
基本上愈搞事對我地愈有利 扑到d中立左膠都醒
你真係唔明架喎

I mean 27丫 on9仔

樓主收皮啦

元朗人唔係人呀？今次就話無打死人 下次有咁點呀

學你話 係收錢搞事 俾得一次就有第二次啦 出事你係咪負責呀

727/728唔出去俾人睇我地唔好恰又有錯？講到咁撚把炮 收皮啦

唔好比憤怒
搞到目標目的錯曬呀大家
樓主講得岩呀
五大訴求呀

所以咪話唔好光復元朗囉，都無人理

失焦失焦 你估個撚個似你咁撚善忘咩

咁入元朗就唔提得唔大訴求？
唔make sense播

開槍冇人理

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

你唔好on9啦
幾時有全民罷工過啊?睇過
幾時發生過,話我知

我知你勇武啊
但大把叔叔嬸嬸都真係超級和理非
跟喺後面行支持年青人㗎咋
你唔搞掂班癲狗邊個敢出啊

中共最叻就係玩帽子 你呢d死犬儒就收皮啦 不知所謂 淨係識兩邊都屌下插下

睇死你都係冷氣軍師 屌你都廢事

[想吸收養分嘅入嚟] [不做犬儒] 高汁Youtuber用哲學思辯透徹分析港共政府如何「生產犬儒」

五大訴求係重要亦都要keep住訴諸，但係元朗冇兄弟姐妹咩？比人咁打法我地唔通由佢？

有啲野唔係唔做，好似沙田被圍都有follow up啦，元朗被打唔通貼塊膠布當冇事呀？

光復元朗連埋五大訴求 唔得咩？

你個腦容量細就撚出黎柒啦

兩單野邊有衝突 係咪去元朗幫手=唔再理5大訴求？

不知所謂

林鄭 蔥蔥 有無墳頭地址

咪就係，on9

全中 佢呢種所謂隊友

聽講失焦撚而家已經集合到左中聯辦
自己個腦擺唔到兩件事就以己度人 ,仲要屌返同路人轉頭,屌人失焦

推
而家對家擺明借住大家憤怒情緒shift落鄉黑度
琴晚義士搞中聯辦、上環俾人瞄頭射、成立臨時國會
呢堆重要+急切嘅行動就俾大家講元朗講到無晒
講咗咁多日，共產黨就係要我哋群眾鬧群眾，都係要踩落個陷阱
我真係好無力，唔知點樣再走落去

講野唔啱聽預咗俾人話一毛，琴日嘅事我都好撚嬲，自問每一次遊行、光復都去齊，同大家一齊發呢場夢，去到而家俾人咁樣帶風向，我唔甘心呀屌你老母，可唔可以做好急切嘅正事先再清算班鄉黑呀，識唔識分緩急輕重呀屌

p.s.官紳鄉黑文宣可以同步做無抵觸，但打柒佢哋不急於一時

光復香港 時代革命

唔去元朗原本都係去其他區行晒十八區架啦
今次由將軍澳改去元朗點撚樣失焦
唔好on9啦, 次次去金鐘送頭俾人射先叫革命先叫對到焦啊?

元朗好主線啦嘛？
成個社會出哂聲，真係唔覺係無謂野
不知提供咗幾多機會
仲要政權與黑社會勾結
俾你煲大啦隊個政權啦嘛

五大訴求講到口水乾政府都唔會理你

如果27號唔夠人 會點？

搞完支線再搞主線 有咩問題

14雨革：追求選舉權
送中：追求人權
元朗：已經係追求緊最基本嘅人身安全！

現在=香港內戰， 共漁人得利

多謝提醒

邊隻眼見到話乜都唔做
就係問你搞一日係咪就保護到呀？就嚇到白衫佬縮返入老母個閪度以後都唔出返黎呀？

利申我係屯元天人 咁不如你地每個禮拜都入黎保護我地啦 我實支持架
個個禮拜都做 實唔會坐以待斃啦

你代表全部人？

信你就奇

咪撚跨張啦五毛

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

樓主典型冷氣軍師
一係樓主帶頭衝支聯辦囉

推推推推推

笑， 賊喊捉賊， 五毛叫人五毛咁樣

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

師兄你驗下腦好其實，精神分裂？

唔去元朗對唔對得住屯元天手足？
利伸：上星期有去到西環，轉場中環果陣走左，之後再去元朗

同埋本身話今星期去將軍澳咋？
定你覺得要去將軍澳主線唔去元朗支線？

中你老母計

任何可以令抗爭者放開包伏既就有機會贏，扑何妖就係其中一樣

革命成功之後都要清算依班垃圾架啦，依家做政府仲少班爪牙

依家唔清元，下次到沙田，跟住到大埔
一直落去，然後就冇人了

你比返少少獨立思考先真呀，黑社會係condom ，但係condom 你都未贏先打大佬？

明顯元朗更易引到中間派黎倒戈
講元朗有乜問題
而黑社會直接威脅到新界巴絲既安危
你連自己友安危都不顧你點叫人支持呀？
同埋我唔明點解成撚日有班人喺度扮哂大佬
好聲好氣叫人focus番係咪唔撚得
以為自己司令定點?

中共死返中囯就ok

負皮都要講
宜家有一批連登仔因為中上環冇人提而遷怒於元朗事件
我可以話你知，就算冇元朗呢單嘢，中上環食彈都唔會增加呢場抗嘅注視度
講嚟講去中上環俾唔到個合理理由死守食彈，俾我自己都理解唔到，你叫連登外面啲人點推呢件事？
所以唔好再鬧人好關注元朗單嘢
元朗係恐襲呀，傷及無辜市民呀，就正正係切身嘢先至一下子咁多藍屍都喺呢兩日轉駄
唔好再講失唔失焦，因為每次大鑊嘢出現訴求只會越來越多，係5大訴求一直加落去呀！

一句講哂

邊到有狗打

光復元朗都算主線
好好傾下個策略
而自high起墳單嘢同吸毒有咩分別

正評

五大訴求！！！！

你唔係？ 淨係識係度支支支好兇狠咁， 你有咩做過

P

元朗要搞，但請唔好主動攻擊

主線任務

我地一直輸既原因就係因為香港人唔敢發洩
大家都太克制,咩都唔敢做

對得住， 已經做岩曬

真

要贏，唔可以唔理義士

聚焦返！！！

星期日再番港島咪得

你叫住元朗ge義士以後點返屋企?

生擒分化撚
其實我覺得元朗唔係唔搞
但唔係硬碰硬咁搞
我同意入元朗洗淨元朗人心靈

收皮啦 你唔放火人地唔識放完再屈你

講多次 依家風向歸晒邊 唔出黎既人既民意對我地黎講係冇用

上次擺器材都變左擺炸彈啦

大個仔諗野成熟少少

依家係唔係要日日圍一次中聯辦你先叫做唔失焦啊

入得去元朗既人會唔會唔記得五大訴求啊

你當人地係小學生定係點

你今日唔幫屯元天 仲叫做咩兄弟

兄弟係一個月抽一個星期六出黎都唔得咩

星期日再打番主線都得掛

咩都唔好做你留番係屋企涼冷氣做鍵戰吧

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化

風向可以轉架on9仔

咁唔係你想點

我全都要.gif

完全明樓主想講咩
唉,帖都開埋叫大家唔好亂黎
但係都係俾人屌

你唔搞元朗, 以後屯天元和理非都出唔到黎幫你
星期日和理非完再發埋夢返元朗 個感覺好似淪陷咁 得自己同女朋友 有裝備都無用更何況無 嗰刻係已經諗緊 第日淨係自己出嚟算

Hi分身

重整主線

光復香港，時代革命！

自己永遠唔聽人講就話人分化撚
以你標準我夠話樓主係分撚啦
唔聽人講你咪繼續日日叫春囉

但可以點解決，成日民間自衛隊同佢地大亂鬥？

推呀。班牛屎佬要攪幾百都攪得店啦
個制度？5條人命加埋二百萬人都未攪得店呀

仲係到攪南邊圍。對準目標先啦

老老豆豆 唔係有個何妖出黎咁樣打一打，其實行出黎既人會愈黎愈少，有單咁既野其實係幫左我地我地要識得利用

我都唔同意玩火
雖然佢哋村民好多都黑
但係我哋冇目標亂咁破壞同佢哋有咩分別

多謝樓主提問。
仲有，重要既係，我地到底想建設一個點樣既香港?
搞人祖墳，係超越道德底線既事，即使係黑吃黑，我地咁High 亦係道德低落既表現。仲有好多嘢未做... 咁自high搞咩

連衛兵：分化撚

Child 登仔打機打上腦
覺得自己真係好好打

唔覺有咩需要

支線，元朗
主線，七大訴求！！多左監控燈柱和社會信用系統

727 建議由元朗站行到大興站散，千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

同意
光復元朗應該係好似之前d光復運動咁只係支線
充其量係大量副本任務
主線不可忘

你又有乜偉論呀 繼續鳩行？坐係度用念力好冇
乜都話中計 不如一星期七日全職行啦 宣佈埋革命好唔好呀
今日如果冇呢件事 又會發生其他咩事呢？你屌完啦 然後呢？
我睇到元朗咁 想入去幫手 就代表我唔知港島發生左咩事？
係咪唔跟你就叫中計？
發夢去完中聯辦再入元朗救人又要同你交代？我又可唔可以話你失左焦呀？

樓主要搞清楚咩叫亂來

依家元朗單野去到無差別襲擊平民，上環嗰次雖然係武力升級，但遠不及元朗黑社會無差別襲擊平民而畫面見到黑警同黑社會拍晒搏頭，999打不通咁震撼

話失焦我都覺得幾好笑，你覺得去中聯辦扔蛋就好聚焦咩？依家去元朗唔可以講五大訴求咩? 咁之前沙田上水嗰啲集會唔見一班人走出黎話失焦?

樓主係真係唔想失焦既，你可以去提上環警方用過度武力，也可以提元朗鄉黑警合作，追究警方嚴重失職(黑警同白衫拍晒搏頭呢啲有晒畫面，佢就算講大話都唔會有人信)。但咪撚屌人地講元朗單野

因為元朗單野本身真係重要

解決黑社會係差佬攪
差佬攪唔店因爲個制度

要攪黑社會 首先要攪係五加一呀

以暴易暴唔係上策
唔係唔整治元朗，但唔需要玉石俱焚
出黎既人起碼要有自保能力，唔係送頭
一係唔打，借力打借
打就一定要贏

革命尚未成功

我問係真係想討論下姐，唔好互屌
可能諗完大家可以多個角度思考行動

唔搞727, 大西北手足點樣平安出入呀

發洩完咪做返正經嘢，兩者冇衝突嘅。

唔係，

同埋有人話要玩火，咁同班黑社會有乜分別？
一樣係無差別報復，更有可能🔥勢蔓延，連累無辜的人，拜託大家不要做這種只能得到報復快感但對整場運動毫無幫助的事。

依家黑警同黑社會拍晒搏頭你叫我搞個制度?
當制度唔存在, 反而係應該提升每個人自我防衛意識
(無論在依家定日後遊行都有用)
要唔依靠個制度(即係警察會保護市民呢點)情況下保護自己

劉細良都講 光復元朗好重要
要向白色恐佈說不
係成場運動生死黎
同埋大家business as usual就可以了

如果你連自保都做唔到，好似昨日咁正常人連鋪頭都唔敢開
莫講話再出黎遊行

Both!!!

姐係咁
點解唔諗下其實721兩件事放埋一齊可以形成強大對比，話比大眾聽呢個港共政府有幾無恥？
根本唔係上環淨元朗嘅問題，點解要分上環關注組淨元朗關注組呢？
連登而家應該係政權關注組
咁如果係關注政權，又要返返去樓主嘅問題，究竟你哋係純發洩淨係想贏呢場運動？
727你有得揀純發洩燒村打人搗亂商店，但係咁樣就同我以前睇新聞睇大陸嗰啲返日示威者一撚樣囉
連登仔咁proud of自己係香港人唔係大陸人
唔該做返啲真係唔係大陸人嘅行為出嚟啦

正想咁講

佢哋搞一次就入一次

睇下邊個地頭玩爛先

打副本就要見怪就打 最後先會出王

打機支線有時都會有好多收穫

戇鳩
你打機都大把副任你打，主線就儲夠level再打㗎啦

咁會唔會有人唔想打爆機？唔會囉

我覺得而家唔係失焦
而家因為反送中呢件事
令社事嘅黑暗面越掘越多
同時間引起到好多政治冷感嘅人覺醒

何妖呢幾單就當係香港人精神崩緊嘅一絲解脱

打完飛機 打返主線啦

Both ,okay?

如果唔光復，元朗人點樣再出嚟？出到嚟返去邊個保到佢地安全？
俾對家知道，原來搵鄉黑可以令到啲人驚，你覺得其他區嚟緊會有咩發展？光復元朗嘅同時，五大訴求維持不變，咁又有咩問題？

我們保護弱者,但不是復仇,只是表明我們不會向暴力屈服。

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

關心義士受傷情況

咁係咪唔理上環？

唔洗理反送中？

唔洗理五大訴求？

以後淨係搞元朗？

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

兩邊都要追究

警察一方面開槍打人
一方面縱容鄉黑打人

兩件事根本殊途同歸

你知唔知一年中聯辦花幾多錢收買班新界佬？而家就係要中聯辦斷晒呢d地區聯絡

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環721 Video 整合 (粗略)

元朗事件民憤太勁
唔好阻人入去
不過五大訴求繼續！

[轉發]有關何妖家墳呢單野，我自己咁分析啦。

尋日何妖先話叫左人幫拖守墳，先唔講話尋日有守，今日就無人守咁有趣。

退後一萬步諗，就算無人守，要破開個墳頭你都要帶架生入去，以而家圍村咁alert既情況，唔好話陌生人，有隻狗行過都知咩事啦。

一個人帶架生。。佢邊有咁多時間慢慢破開墳頭。
幾個人帶架生。。圍村人點會放你行。

除非係黑食黑，成件事即刻合理晒。

***btw, 請各位小心輿論風向同文宣戰會馬上轉向講呢單野，始終擾人家墳係傳統社會大忌。唔講長輩就算係後生仔見到都覺得有問題。唔好落人口實，令多日以來既努力付諸流水，一鋪清袋。謝謝。

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

對準禮賓府

對手打到你身邊d 同路人 、婦孺喊晒，唔還拖d 人就會散晒， 仲講和理非唔好還手

打撚完元朗，即刻打返政府，但元朗點都要入
我地絕不會屈服於黑勢力

唔係話唔入元朗
係依家件事搞到好似
元朗事件＞五大訴求咁
個視線好似慢慢咁比轉移

兩件事有衝突？元朗呢件事係本身就係由黑警衍生出嚟 唔趁呢個時候出師有名保護平民 挫下佢地聲望仲等幾時？

8點已到，夠鐘推返721啲po

唔係話唔幫元朗手
問題依家個個嬲到好似將
元朗事件＞五大訴求
好似搞到個個要入元朗搞班圍村佬打一身先得咁
我都好撚嬲呀
但係唔比佢搞到 好似要搵返班圍村對打咁
民鬥係政府最想睇到既結果

721中上環班手足點啊？
我唔係要你哋唔討論元朗
但唔好向個熱門到一個721中上環嘅post都冇啊
你當721嘅義士係咩？condom啊？
而家連登好明顯有仆街打手啦

元朗大肚婆俾人打嘅消息係邊度傳出嚟？
飛天南死咗個消息係邊度傳出嚟？
何妖同佢家人嘅地址同電話係邊度傳出嚟？

向連登啊
之後呢？全撚部都係假㗎
醒下啦 連登仔

同我睇清楚中環當晚發生咩事啊
唔好習慣咗黑警濫權呢一回事 就淡化佢哋嘅所作所為
黑警濫權就係濫權
一定要追究到底
仲有5大訴求

義士唔係condom

邊隻眼見到話唔理上面嗰堆嘢

首先你假設咗佢哋每個禮拜都會出嚟先 若果係咁 咪代表每一次入去做嘅力度唔夠 要諗方法斷佢哋各種資源

另外 若果佢哋真係每週都出嚟周圍打市民 咁我哋都係會少咗屯元天嘅支援 而屯元天係全香港最多後生仔嘅地方 咁樣好明顯會對我哋造成好大打擊

中西區嚟講 我哋已經去過立法會 去過中聯辦 政府都係hea應我哋 咁我哋喺地區倡議訴求 一嚟可以遍地開花 二嚟可以打擊政府民間勢力 有咩唔好？

光復香港！時代革命！

71衝立會嘅主因都係朝早多位手足被捕，義憤難平，先促成到件事。依家元朗班牛屎佬咁撚猖獗，無鄉紳要上身，無法無天，歸根究底都係官商鄉黑，矛頭都係直指政府警狗。上環義士當然要推，但屯元天手足俾人打到皮開肉裂都好撚大鑊。元朗深藍重地，都唔入黎撐，當屯元天手足次次長途跋涉出港島係老馮？兄弟爬山係不割蓆不篤灰，唔係見死不救呀嘛？

Q推

屌你地老母 人地未搞你就搞死自己先
義士唔撚係Condom呀
中環當晚發生咩事點解得咁少人係連登講呀
元朗係要關注
但係拜託唔撚好失焦

而家一毛、三毛、五毛
甚至我地自己已經模糊咗呢個幾月活動嘅主軸

！重回正軌！
追究黑警濫權
仲有五大訴求

唔好再大量Focus係何妖同元朗到啦
前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

去元朗係話俾人知香港人係唔會向惡勢力低頭，同其他訴求無衝突？

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

Pushhhhh

黑幫不除打唔到大佬

唔覺，你估好平呀，要洗好多錢，而且仲會傷埋警察形象 （你唔care 但藍絲care)

推返主線 五大訴求

元朗呢單一定要搞得好好睇睇！
呢單嘢有好多人先至明白乜嘢係黑警
就連林尊同狗皇，都語塞，
所以更要食住個勢，
你可以話係失焦，
但我見到嘅係輕重緩急嘅行事方式！
無人忘記或遺忘義士同5訴
只要比班巴絲處理好呢件事，
大家就更安心以後點夢遊！
你可以屌我係P牌仔，
唉東狒傾茄士呀！

因為我係P牌叔

香港人727早上十一點元朗集合

記住五大訴求呀！

搞元朗同上環事件冇衝突 唔應該分先後

何妖老母個墳係小食
大家唔好忘記初衷

唔會，政府根本無將我哋放在眼食內

失焦撚最想就係表達自己思唯清晰,其他地方點唔緊要,總知唔出金鐘就係失焦

On9, 有副線等如無左主線?

依家警黑合作 佢地係撚民咩 打撚完佢地再繼續五大訴求有咩問題？

主線一定係五大 但元朗必須治
我唔介意出完金鍾再元朗
反正我次次都有出
但中聯辦單野 其實黑警實係要清場
佢要做野比中共睇
其實個日既玩法根本就係要be water
或者咁講，出港島 旺角呢啲必夾位
你唔玩be water
戀戰就=等比人拉 食催淚彈等等

我知手足們都好大無助感 我都係
但真係要play smart

屌你老母

推
爽完山墳就盡快返黎

呢個唔係失焦
係擺明政府警黑幫手助攻

全城都關注警黑合作

動搖左幾多至身事外既份子

連偏藍既都覺得警黑合作係太過份

依家幫元朗手， 直頭係唔會覺得係搞事

2邊都要理

光復元朗一樣都係革命
只係民怒爆炸同眾望所歸左

繼續推，唔好再理何妖

推
攪人墳食花生就30分鐘萬幾正評，正經post就無人推
屌你地咩

要贏

我都怕好多人為發洩 而借機有人挑釁 就開始打人
光復元朗 似乎勢在必行 已經阻止唔到
希望多啲人諗清楚元朗遊行個意義係邊
有人話確保以後屯元天手足 都可以放心去其他遊行

不過 我想講多樣
自元朗恐襲之後 市內人心惶惶
全港恐慌 全新界落閘 全港公司早收
希望大家抗爭者有為大義嘅 以安撫全港市民 保證市民安全嘅心態而遊行
唔好以一心復仇嘅心態入元朗
如果係為大義 咁應該係元朗作出啲咩行動先表達到呢 ?

727建議由元朗站行到大興站散，千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

記住無論元朗定中環背後都係黑警同垃圾政府搞出黎 唔好掛住屌黑社會要屌埋黑警同政府

最緊要係俾人重視警黑合作呢一點

此終果日搞到中聯辦，未必個個中間人認同

老老實實，如果下次再黎一獲都真係會令手足擔心，始終好多手足返屋企果時係得一兩個人，將五大訴求擺入元朗，唔可以唔去，大西北出黎既手足有好多，睇你想唔想下次遊行損失大量既人數

利申：屯門condom

你係唔係肯定打岩人？
如果係有人搞事 圍村佬出手打人先
你還手ok冇問題 絕對讚成

但係如果係去到人地條村
係味都打就講唔過去
有啲圍村人都係好黃

依家係拎民心既時候

我相信警黑呢次大龍鳳

政府都無預計玩大左

再諗黑警同政府嘅背後 其實係中國
何妖動員元朗鄉黑 而中聯辦控制何妖

一定唔可以郁手先

亦無可能咁做

入人地村仲郁手先

人地就一大條道理

最怕有鬼混入搞事

要出氣你哋自己去打機
我哋係要贏

WHY NOT BOTH

即使佢上吊自盡
唔好講平息啦
為呢股核爆級民憤降到幾多溫都成問題

你要隔山打大佬係好難

但政府警黑就走唔甩

琴日半城戒嚴
直頭係完美助功
証明就算遊行二百萬人， 晚上勇武衝突

都唔及得警黑搞亂香港
更突顯政府無能同邪惡

今次係好機會壯大全香港人既膽

元朗只可以講：
做好心理準備要送人上斷頭台

你諗下

如果逼到班鄉黑交人

班鄉黑係唔係會掉轉槍頭打返班官

所以元朗件事煲大佢
好可能可以借力打力

佢依家既交人

無數人只會覺得係交戲交差

無人會再相信警察

個人意見 怕嘅係如果大量抗爭者 又被鄉黒襲而受傷 或更甚死亡
會唔會沒完沒了咁再入元朗
而唔再發起港島遊

所以我覺得今次元朗遊行 係以最少傷亡為原則
而且以尚高嘅目標以遊行
例如話係 因為721元朗死襲之後 全新界變死城
為大義 安定人心而行
而唔好一心想打班鄉黑 但係必要時當然要還擊 但可能或者係以最低武力保護同路人

對準政權！

失你老母焦

唔會

元朗入一次就夠

依家個個都怕元朗， 我地入去拎民心
如果白衫出手， 就唔洗再入去

因為元朗會癱瘓

但大前提要人多同要唔好出手

如果果日風平浪靜，就更好， 因為安全而又拎民心

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

真係快啲將五大訴求 黑警亂開槍擺返去重點 元朗今個星期已經會去嫁啦 定左嫁啦 唔該睇得長遠啲 社會運動係要長遠睇 依加國際新聞已經開始減少提香港嘅事啦 文宣快啲做野推爆佢 記住係要長期抗爭 遍地開花🙏 醒下啦

光復元朗呢個口號唔同於果時話光復屯門

光復元朗係抗議警黑合作

呢樣唔係單單係元朗區既事

因為， 根本每區都可以發生

五大訴求唔可以係元朗搞?

我們更加要警惕的是，千萬不要將對721暴民的憤怒，發展成攻擊鄉村、村內祠堂或祖墳的行動。如前所述，721是一次假的「保家衛族」行動，所以失盡民心，很多敢怒而不敢言的原居民都不恥暴徒所為。但是，一旦示威者主動破壞祠堂或祖墳，即是對所有宗族成員﹝不管他/她是否黑社會或有沒有參與打人﹞宣戰，到其時，整個新界鄉議局廿七鄉的鄉村領袖都沒有選擇，要替祠堂或祖墳被破壞的鄉村報復，與所有反送中運動的參與者為敵。本來絕對站不住腳的原居民「保家衛族」抗爭，就會弄假成真，戰友「送頭」兼樹敵，最尾出來收割的政治贏家又係何君堯。

唔好火庶眼
當然full gear入去
但只限自衛

唔好遍離五大訴求
元朗條數都要計清

發洩完咪專心返 抗爭條路好長

所以焦點係正確

唔會因為咁而失焦

On9宜家係佢地郁手打人在先 你要和理非咪匿係屋企囉

屌鳩線2邊做唔撚得
依家係個人意志你管乜閪
分化狗

人地郁手係暗地裡就郁你

你果日全城焦點落響自己度， 而你仲想郁手先？

只可自衛

打主任要緊，唔好失焦

On99你要玩純勇武咪睇下到時有幾多人囉
仲有 冇和理非遊行做掩護 你點樣運送物資入元朗同組織隊伍呀?

講野不切實際

其實個個禮拜出黎遊行
行完就算有乜用
而家係要食腦諗策略
趁咁大noise要食住個勢追究黑警
而家香港人咁嬲對我地有利
義士一定係最重要
所以我地先要諗策略令政府投降

終於有人講人話，巴打好波！

我全都要

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

TLDR
朱凱迪並唔係叫大家唔好入元朗遊行
佢喺視點31已經講到明支持所有遊行

星期六大家斯文啲
到時好撚多世界各地記者同鏡頭架
斯斯文文做個好形像俾全世界人睇
用香港人形像對建制派撐警律師何君堯製造個大反差
等全世界人唾罵白衫牛屎佬呀！！！

幫手ＳＨＡＲＥ

光復香港

你放心從來無人想放棄過。

光復香港
時代革命

推啊

士氣問題，你覺得元朗和理非呢幾日敢再出黎遊行咩？好多人都好擔心香港，同埋無人話唔理5大訴求

其實五大訴求背後終極目標係咪:
香港獨立

我覺得適當嘅發洩對大家嘅精神健康係有幫助嘅
始終係長期戰 冇可能時時刻刻都咁崩緊認真
發洩之餘唔好忘記五大訴求 同 上環開槍件事就得

！

五大訴求呢

一定要 5 大訴求先做得？

無端端畀人打可以就咁算數？

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

成日失招失招 失你老母咩
唔KO元朗D手足出左黎點返屋企
ON9分化撚收皮啦

。

真心失曬焦,推

失焦撚好撚煩
同前排連儂牆一樣
唔搞點知work 唔work

而家警犬形象真係衰到貼地，亦有更多代表聲音要求成立獨立調查委員會，777見記者直頭喪家犬咁，希望各位手足可以諗諗邊條戰線可以將更多嘅民意轉化去支持返5大訴求

Push

支持上環d連登仔

唔係光復！
係反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

唔係光復！
係反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

劍指中共、政府、警隊、恐怖分子

721黑警殺人事件

727 元朗勢在必行，希望各位手足以智行事避免受傷。

焦點應放在警黑合作，聯合次要敵人 （其他鄉紳、如劉業強），打擊主要敵人（鄉黑何君堯警賊）。強如英治政府同港共政府都唔敢搞鄉紳就知道鄉紳既勢力相當大。

利用群眾（其他鄉紳，既得利益）鬥群眾 （新進中共扶持既鄉黑），令到警賊中共為左處理鄉土問題更加疲於奔命。

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

Pishhhhh

警黑合作喎依家 咁點解唔可以用警黑合作呢個問題 拖埋去獨立調查呀
依家啲人仲好驚同好嬲呀 多啲人支持獨立調查又唔好咩？

仲有之前光復屯公同上又唔計嘅 又同5大訴求有乜關係呀 成日失焦失焦 元朗件事有好多國家都有報出嚟架 係文明社會根本冇可能會發生

同埋一定要淨係得5大訴求架咩 可唔可以查埋官黑合作嘅問題呀 69個時都係淨係得一個訴求啦 咁點解依家又變左5個呀

下下失焦，埋撚on9啦你地
今次元朗巴打畀人打之後唔出嚟
咁下次呢？到你地果區日日擔驚受怕
你仲會唔會出？
你可以繼續你想做既野
其他人就唔可以做佢地想做既野？

我認我講得柒
我既意思係 唔好純粹為左發洩而入元朗玩火
冇分化意思

如果係想贏唔好為左淡氣而比位人入

我認我講得柒
我既意思係 唔好純粹為左發洩而入元朗玩火
冇分化意思 本人星期六都會入元朗

如果係想贏唔好為左淡氣而比位人入

點解可以有咁多負皮

點解要港島人幫元朗人既事？

去遊行冇所謂，但真係唔好入村搞，我地係反警黑合作，唔係去搞村民

垃撚圾5毛狗 block

當然到時人地出黎搞鳩自己友就一定要自衛

元朗實在太過分

係連登由612開始 好多人都叫人玩氣油彈啦 有冇玩過呀
人地話燒村又去信

要解決呢個問題長遠係要民防隊,唔撚係一次性既光復
佢下次搞到你星期一至五你就星期六日先出黎,以後唔撚洗出港島?

光復香港，時代革命

各有各做關你咩事
Dllm 對住班狗已經要谷氣忍手 費事落人口實
而家對住班黑底
攞正牌打正旗號討伐

人呢係有情緒 識發洩喺正確嘅位置咪得囉

咁簡單啦
叫和理非都入元朗
勇武協助和理非係元朗整連濃牆

岩呀

每樣野都一樣咁重要
你連儂牆、你光復屯門、光復上水係咪都係失焦呀？
你諗下唔解決支線唔爭取民意 唔解決佢啲黑兵點仲同個政權打呀？
遲下柯下屎都話失焦架啦

就好似打機咁，推唔郁主線就要清下啲支線拎經驗值架啦

200萬暴民咪贏

岩呀 唔係個個村民都係咁 有d仲係出黎示威既示威者
唔好錯fo好似d白衣人打市民咁
我地目標係打示威者既黑社會 唔係所有其他村民 唔好打錯人

元朗遊行焦點係警黑勾結
不是光復，主旨是反黑，成立獨立調查委員會

5大訴求

去屯門反大媽去上水反水貨就得
嚟元朗反警鄉勾結就唔得
點解嚟元朗就係搶焦點？
元朗咁多無辜嘅人俾圍村佬打就係搶上環義士焦點？
冇人話過要將五大訴求同義士放一邊囉
剩係不停見人提住大家集中喺上環義士，元朗人俾圍村佬打唔係主線，遲啲先搞圍村佬

屯元天嘅人連屋企都返唔到，返左屋企都唔敢出嚟，點樣大家一齊贏呢場革命
定係覺得屯元天嘅人多一個唔多，少一個唔少呀

我認我講得柒

我既意思係 唔好純粹為左發洩而入元朗玩火

如果係想贏唔好為左淡氣而比位人入

我就唔信佢有種再出黎呀。佢今次7到咁樣仲出黎咩。個個著緊草啦

兩樣野無衝突

今次元朗第一次大規模出動黑社會
無差別周街打人
癲撚左, 以前從未試過
而且係對家撩先, 真係唔單止係發洩
所以社會同連登焦點一時間一定會放多左o係o個度

上環呢邊當然一直都會留意
之後正路應該會有更多人去關注
巴打繼續加油

推！！！！

人人提高個人防衛意識緊係個個都要啦
佢拍曬博頭係因為咩呀？係因為佢唔驚亦知佢唔會比人屌 唔洗有刑責。咁點樣先令到佢有刑責，就係將佢成個制度 文化 監察全部改組呀。同時紀律部隊點解有d個表現好 但班犬就咁。就係冇監察 冇制衡 香港要五大訴求有左先係第一步呀巴打。目標係個政權，唔係佢個祠堂 唔係佢班牛屎佬。我當你元朗真係拆佢祠堂 星期日咁點 下次遊行又點 再下次甚至其他時間又點？
我地要既係咩呀 打擊班牛屎佬最緊要係咩呀？都係要依靠一個改革既執法機關呀。

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

假如，連自由抒發情緒的權利都無，咁，贏左場革命意義何在？趕走極權，不是為了換上另一種極權。不割不離不棄，但更需要彼此包容，打仗贏的是士氣，不只是兵力。

而家去上環死都唔走的先係發泄好唔好

你點assume得出‘由古至今打仗冇人會有發洩情緒’呢樣野? 你啲邏輯

留意返濫暴

歡迎各行各業入黎曬 staff card

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

你同講目標係政權唔係前線警員有乜分別?
你目標係政權，問題係鄉黑警企係政權前面擋住你呀嘛。

你同我講要打擊鄉黑警要先打擊政權? 點做到呀? 得個講字。你唔推開守護住政權班鄉黑警你點打擊政權?

難為左班同前線警員對抗既勇武派，今時今日你班人都未覺醒

我之前都唔信黑社會敢光天化日衝入地鐵站無差別襲擊市民，同999可以打唔通，警察連正常市民都唔保護。

但件事就真係發生左。

仲有著草，拉人多數都係政府放風想平息件事，有幾多真係會提堂正式控告？

多數咪又係高調拉人低調放人。人地分分鐘被拘留個48小時仲好食好住添。

你同影晒相事實放在眼前，但信警察講見唔到有人手持攻擊性武器一樣，呢啲說話都講得出口你信警賊會真心拉人，咁天真？

認真佢呢家高調拉人擺到明大龍鳳 唔知幾多會提堂都係真。
我就係唔信佢真心拉人呀
我意思係佢地呢家班鄉黑著草論我係信，但班狗唔拉人都要比個藉口出黎就好似離左境咁。
至於佢7左一次 龜縮仲出黎？
林奠真係唔會7兩次嫁

我既意思咪係 佢咁樣7左次。再7多次林鄭真係玩L完。所以我真係唔個會有多次

你點會覺得佢柒多次就玩完？
沙田新城市嗰次警察夠搞親好多平民
依家特區政府個態度根本唔似怕你班平民。
林鄭仲敢開到聲死攪警察

我都想佢咁易玩完，但事實見到唔係。唔好過份樂觀好唔好? 香港人依家從未贏過。五大訴求一個都未贏到。反而我只係見到政府同警察越來越肆無忌憚。

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

記住我地目標

唔打副線到時打主線既難度大十倍

個情況宜家就好似國民黨專心對付緊日本俾共產黨搞後欄咁，唔理既下場今日大家見到係點。

先清左元朗d 淤血，無後顧之憂再集中火力對付港共政權

點解元朗唔係主線之一？鄉黑而家就係政權既一部份

星期三啦
抖夠好推返正經post

AGGAR

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包